香港人唔怪得俾人打尖

頭先有對拖住行李嘅大陸人情侶
喺過海巴士線打尖
仲要扮無知 話冇事嘅
我用普通話講排隊後面
兇一兇佢真係行咗去
點知我10幾個人後面再打尖
但根本冇人理
點解咁唔爭氣

唔怪得啲大陸人打尖當食生菜
根本上冇人理
等佢地覺得打尖好正常/香港人好易呃
到其他事情上面蝕底都好似正常
或者當面又唔敢話佢地
唔好做鍵盤戰士喇
爭氣啲啦

十幾個咪少囉，我試過屌撚完佢，佢行後1個再插過，照樣無人出聲

我就冇好惡咁講
語氣好平靜
佢可能良心發現先排遠啲

多先啱

香港人對住大陸人打尖就係咁，係網上凶神惡煞，但係現實就鵪鶉咁。

其實都唔使好弱咁講嘅
正常tone先係最好

有時佢地一支火箭咁衝左上去，又真係好難捉返佢落嚟。。。

香港人

今日落樓梯嗰時插隊
個個玩手機就俾人乘虛而入